高登揭密

少年，你太年輕了。你以為高登論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我林祖舜一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

又出埋啲傻仔先會俾正評嘅po博乜呀曼仔？